［電影］一人一個app

有冇iOS/android 睇電影app？
想有粵語嘅